成日見d賓賓視像通話，佢地買d Plan好平？

一街都係

一個月成幾十gb, 有咩所謂

電話卡

賓賓有賓賓卡好抵用

$33 so sim

鴨記買數據卡好平
幾十蚊有交易

唔介意轉號碼
絕對抵過上台幾倍

$128有70gb

買部雙卡機咪得
同時一張接電話一張上網

no problem... will come

每個月用4日 用得幾多

想請教巴打一樣野
如果我用咗10張太空卡
10個Number第一次驗證都ban
send email去又無用
有咩方法可以用到WhatsApp？

靠上台客撐住太空卡先咁平